LIHKG HEHE Telegram Group

無錯 又係我啦

今次係我第二次出post招人啦。

廢話唔講，

希望你有嘢講、正正常常、唔好搞事、

唔好八婆格撩交嗌就得啦

但識朋友吹水最緊要有咩?

火 花

自問好吹得就幫我燒著個group佢啦

一般規矩都可以係條channel group link睇到，

想入group要pm群主，

最好你有相同名啦

唔好搞事

唔好搞事

唔好搞事

唔係基佬實烹你走

Link呀柒頭：

Lm

pushhh

pushhhh

hiii

想問仲有冇得入谷呀